［健身］有冇肚屙既大隻佬

細佬我知道飲食係增肌黎講好重要，但我腸胃係好易肚屙，尤其係飲品，除左溫水之外飲咩都會一陣屙爛屎，所以我盡力避晒啲會令我屙爛屎既食物/飲品。但即使我點去避免，朝早一食完早餐就會肚痛屙爛屎，無論係食咩都係（飲品方面已經冇牛奶，奶茶個啲，只係飲水），就算熱水溝麥皮又好，一塊雞胸又好，恰幾隻蛋都好，食完30分鐘內都會搞肚痛，但屙完朝早個一次爛屎又唔會再搞肚痛，除非自己衰飲奶，飲凍野。其實對增肌係咪好大影響，好似吸收唔晒啲營養咁，有冇啲大隻佬師兄都係腸胃好差，點去改善？求教

其實都市人大壓力都好易痾爛屎
我有操開 腸胃都好差
不過我覺得如果唔係一日痾成十次 腸胃炎個d 影響都不太大

我又無一日屙幾次，通常淨係早餐後，最多下就會屙多次但好少，洗唔洗刻意再食多啲好似都唔係幾生肉

我覺得如果唔生肉既 你咪按返自己比例再食多d 仲有focus係progressive overload度
但就唔關爛屎事 因為呢樣野影響好少

我成日覺得屙爛屎即係吸收得唔好或者係我唔夠努力

我同你腸胃好接近. 我覺得無咩問題, 正常屙屎程序. 照食番岩數就得

好鼓舞🥺師兄你有無飲whey？會唔會飲就屙？

有, 我奶製品無事. 你乳糖敏感?
可以試下植物製whey protein

我無論個期有無操都會屙
呢排好似少左
唔知係咪出街食既野衛生左

whey isolate好似唔會有事

我都唔知，因為飲水以外嘅嘢都好易肚痛，植物蛋白聽人講唔係優質蛋白質因為冇齊氨基酸（好似）

我都係，不過依排操先注意，平時無理，咁你增肌成唔成功

成功，係速度慢啲
你試下改善衛生睇下有無好啲先
每日洗水杯水樽，換間食完唔會屙既早餐，戒咖啡奶茶

我自從洗多左水杯水樽同唔食吉野家（好耐以前）之後就好左啲

食益生菌

會唔會係IBS嗰啲
你咁肚屙法
睇下醫生好啲